阿仙奴為挖巴塞安祖高美斯, 將賣藍斯!!!!

安達在巴塞過得並不開心，巴塞球迷對於這位葡萄牙中場的表現也總是感到不滿，而這個夏天，高美斯很有可能就會離開巴塞，而阿仙奴已經向高美斯伸出了橄欖枝。

此前英國《獨立報》曾透露，阿仙奴願意花費3000萬歐元引進高美斯。而《每日體育報》更新消息稱，阿仙奴新帥艾馬利十分喜愛高美斯，為了得到高美斯，甚至願意將在球隊效力了10年的明星中場藍斯給賣掉，為他騰位置。

巴塞方面也有意在今夏將高美斯賣掉，以節省每年400萬歐元的薪資。此外，對高美斯感興趣的不只有阿仙奴一傢俱樂部，熱刺和狼隊都十分關注高美斯，希望能夠在今夏得到這名中場。

高美斯在2016年夏天從華倫西亞轉會加盟巴塞，當時巴塞花了3500萬歐元的轉會費。但是加盟巴塞的兩個賽季，高美斯的表現一直不盡如人意，他也屢次成為巴塞輸波的替罪羊。

唔會啦，愛蛇講明藍斯係進攻核心，點會賣

快